其實點解d車會賣咁貴？？

摩打唔係好平咩？？

「係！各位網友！」
扮燒山fan嘅陳雲糞師

熱狗孔乙己：戴口罩係恐懼撚、黃絲精神病、助長政權

hardsell支那師